18區播映會呢？

唔見晒啲播映會

文宣和理非去晒邊度？

支持

好耐都無搞過

Connect 中立嘅最好方法

建議重播民間記者會同狗例行記者會qna，唔好比紅媒洗市民腦

呢樣堅有用，聚民氣

可以播民間記者會

對，立即更新文宣，最好用中立的電視台片段！

其實小型既有
但有系統地18區播都幾好

成立光復香港電視台

拿 大家拎住支觀星筆去互射對方隻眼 證明比警察睇系唔會盲既

推上熱門

收皮啦on9仔

最好多d人先好搞，實有藍絲搞

建議避開元朗北角

幫手推

越係藍既地方先越需要播映會
人多就得

擔心有人搞事比人spin左重點
等其他區播到咁上下
有人支持
先再到元朗北角

大窩口天橋有

建議播埋唔同人剪出嚟嘅一啲文宣宣傳片
，係記者會播完之後過場。
做到真係好似廣告咁

原諒我搵唔到原片，剩係搵到依一條

推

去晒唱歌玩波。。。

國家有更重要嘅任務等緊你

【元朗黑夜】
鏗鏘集：

經緯線：

香港人好善忘！要提一提大家！

日播夜播

大家一齊俾啲idea

鞭策下大家

好文分享，我地需要呢種一眼就記得嘅文宣

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

不如搞埋茶座
請埋公公婆婆飲茶
一路嘆茶一路睇片

有冇tg group做放映會？想入

遍地開花放映會

只係想remind 唔好唔記得雨傘時日日嘉年華者

發夢冷靜派同我入嚟

播映會真係需要嫁！

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

入黎睇下
仲有9-11/8機場見

做返實事，集中文宣

多謝支持

啱啱觀塘有

ok 幫推

有冇相share下，宣傳下

一定要搞

播映會內容集中
1）林鄭冇回應訴求
2）警察濫權
3）抗爭者心態背後動機
4）抗爭者幫無辜市民

係囉 呢排都冇人搞

今日觀塘個個擺左好耐

要搞
播民間記者會

但記得
一定要安全地區
唔好特登去危險地區挑機,唔值得

一定要多幾個人,唔好得幾個

遇到藍絲屌,唔好屌返轉頭
冷靜先做到大事,要比市民睇到真相先係重點

但如果對方出手,一定要還拖
禁抵佢

各位義工朋友一定要小心

認同唔好特登去危險地區挑機,唔值得

文宣唔可以停呀

有喺街坊gp問有冇人一齊搞 希望可以一直做落去

呢幾日太開心?
文宣冇鬼唒

一定要繼續搞落去 貼單張

其實仲有好多中間派，要爭取佢哋支持

一齊做

一齊做，同五大訴求一樣，缺一不可

最好派傳單宣傳民間記者會

傳單有 QR CODE係 youtule link,有網址
方便D人入去睇

好提議

文宣

Push

沖完涼再推

我老母，老婆都係世外高人，淨係睇TVB。晚晚食飯果陣睇電視，就同個女講話"暴徒"，我未有開口反駁。我一向在適當之時，用眼前事實，跟她說教，故她很在意我的意見。但看讀小一的她，對"暴徒"的稱呼一臉迷惘，不能叫她信服。其實此時是最佳時機向她解說，奈何要三言兩語，甚或一時三刻，我想也不可能解說清楚給她。
本人希望，有義士能制一簡單易明之片，讓更更更年輕一代明白，現在，望向天上，仍可見到-------自由。

少左好多人整蓮花圖！

再推！
要被市民知政府同黑警既醜惡呀！
要增加支持我地既人！

呢個要！推！

多啲人睇到

推銷返五大訴求

唔好俾人Spin

遍地開花

粉嶺今晚咪有囉

推到遍地開花

今晚觀塘地鐵站口有

已知觀塘粉嶺有，其他區呢？

沙田？
大埔？
黃大仙？
將軍澳？
太古？

自推1001

文宣全面進場

區區有戲播

一齊入黎傾下民間可以做d乜
之前有諗過搞18區民間論壇

文宣全民進埸

我之前無乜經驗做文宣，不過乜都想試下

文宣要人！！！！
行動組（貼牆etc.）：

整合及設計組（整文宣）：

首要任務
係每一個區嘅牆到搵個位整個民間記者會專區（可能要cover人地啲memo/移下位）
內容：
1.記者會嘅稿
2.QA
3.民間記者會介紹
(4.警方/政府新聞稿)

香港警務處用攻擊性武器［雷射槍］作親子活動

贊成播記者會

pish

Go gogogo

推！

好耐冇搞

如果係街播，要有咩工具？
電視？喇叭？

推推推
但係比人搞要撤退 唔係又要比班狗開記者會屌

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請分享聯署
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

( Show Blocked User - 我拒絕絕絕 )

Block狗仔